紋身可唔可以改運？

先唔講啲mk制服紋身，記得聽過紋身要睇八字睇生肖先知可以紋乜嘢。
但係紋身可唔可以改善運氣？

幫唔幫到你？

性交可唔可以改運？

紋身唔得 符刺得